所羅門叔叔又有重要野講喇~~!!係關於人權法同Be water act既事~~!!

佢話人權法會係4月開始執行制裁，而be water act依家進度已取得進展，已經有內部草案條文，而且仲會將拉黎智英單野擺上國會作為通過be water act籌碼

大家係抗疫既期間都唔好忘記人權法要係總統簽署後180日制訂制裁名單呢單野呀

大家快D上佢推特支持下佢

尼次又有助攻加速

777最強手足

見埋彭斯都搞 柒婆果然攬炒派

果然係CIA

多謝

推

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

Link 呢

Push